東張西望ON9? 食飯時間播動物屍體 , 屌你老母

痴撚線！

樓主ON9？仲睇TVB，屌你

我食緊動物屍體一路睇

你咪又係食緊動物屍體

屌你老母唔播動物屍體邊食得落啊

食素

樓主戇鳩？仲睇無綫，屌你

咁早開飯，你大陸人黎？

食素食到破產

連登公敵

結論係樓主on9

ＯＮ９

我香港水上原居民

植物屍體

動物

冇圖，你講晒啦

冇圖 你話屌緊屍體都得架啦

頭先嘔出黎